重要！！麻煩大家唔好拆電話庭

電話庭喺記者對水炮車嘅重要工具，防禦力+99。麻煩大家高台貴手🙏🏻😅 唔該晒手足

831

Push

電話亭可以用嚟換衫 拆嚟做乜鳩